[COYS - 不動如山] 熱刺球迷吹水區22

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO (快撚D走)
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

仲伊斯高
簽到既我含七公屌完林美娜果碌屎鳩啊

伊斯高一定無
簽到高華鍚既我對住levy張相打J呀

#thfc are interested in signing Ajax defender Davinson Sanchez. [Sky Sports]
係咪終於有人黎

Mauricio Pochettino says #thfc fans would have searched Google about him when he first arrived in England.
好串

.@DiMarzio claims that Tottenham are now close to completing the signing of Davinson Sánchez from Ajax for £35 million.
#thfc are close to sealing a €38.5M deal to sign Ajax centre-back Davinson Sanchez. [Sky Italy]

洗唔洗咁貴？咁貴買返黎打正選？

interested咋

點解連賀芬咸個閘都無左影

呢個睇片好好丁
同埋阿積士中堅出品不嬲有保證
買到都唔錯

New Post Leave Name
35m買個中堅返黎打後備?

唔撚理 總之肯買人就得

Google 左未

我諗肥普都係預a4會愈傷愈密
v5會跌
但呢個時間買中堅好不務正業

超人都跌左好耐
但唔係而家買人咁搞笑下話

我哋開post template 職球員嗰欄真係好環保
今季改一改年份同刪走一兩個又可以繼續用

3中堅實有位佢出嘅

宜家最缺都唔係CB
計埋雪馬 CCV 甚至 Dier 我哋有5個
反而閘位完全唔夠人用（唔計肥仔想將SSK轉打翼衛）
仲有講到口臭的中場hold ball 同埋可翼可鋒球員

似係買黎打三中堅 or 閘位

屌你老母35m買個CB

Sanchez 第一季踢阿積士就做左club player of the year

舊年巴塞都想簽佢

21歲有身型有速度

35m 其實啱價 甚至今時今日算平 (如果真係買到的話)

但係阿積士買都好過係其他地方買既，起碼有d保證

Holding midfield 咪傾緊西班牙黑腸diop
攻中 Barkley
係冇可翼可鋒
中堅其實係要加強 而家A4 V5 一傷 排陣好多制爪
wimmer 太慢 打唔到三中堅

我要射精啊

個cb勁野黎
上季幫ajax攞歐霸亞軍即刻好多大球會爭
只不過唔係我地依家最需要

買中堅=買中場

迪亞又可以打中

最迫切買人既位係右閘,右閘同埋右閘

買中堅=買右閘

迪亞又可以打右閘

ajax條友係可以打埋中場

咁打埋右閘

ajax中堅傳統 咩都打得

但真係有必要咩
買個有歐聯經驗既大佬好過啦

即係ssk啦，萬能

主席話：早買早享受 遲買平幾舊 你地等下先啦

歐霸經驗頂住先

岩

依個其實幾難搵
實力差過現有陣容既 班人又唔服
勁過現有陣容同成名 又唔知肯唔肯黎 同人工比唔比到
其次係勁過現過陣容既 咁唔要邊個

有經驗就唔會黎
黎得係想拎經驗

正解

踢熱刺=閪工

中堅又踢 防中又踢 右閘又踢
OT踢埋歐聯仲要得6K

同埋套打法咁體能
大既 會唔會肯同你咁踢
一係就失意軍人 好似vdv

死心啦

一來球會買人policy 係要可以買有潛力 同升值嘅年青球員

二來真係成名當打 我地比唔起人工 人地亦大把選擇

史奈達囉
不過去左法甲

之前有史尼達又唔買

史奈達又唔係失意軍人
佢番黎踢下玩下 點會同你搏

佢唔想倒戈最聯

就係特登買個有歐霸經驗既
因為熱刺今季歐聯將會小組賽岀局

講咩無所謂 銀紙最實際

講咁耐即係簽左未

個山齊士阿積士買返黎500萬
一年就轉手3500萬

尋晚先傳，等下啦

等幾日就會去左第度

留名

過左陣老朋友祖又話會加入競爭呢個球員

話時話 祖好似真係要中堅

Ccv睇完熱身賽表現應該無嫁啦今季

Ben Fairthorne‏ @BFairthorne 11h11 hours ago
More
Levy and agent of Davinson Sanchez met in Amsterdam tonight. Spurs hope to agree fee over the weekend - and would likely be a club record.

Ben Fairthorne‏ @BFairthorne 11h11 hours ago
More
Reports of Spurs agreeing deal for Sanchez premature. Talks only opened this evening and will continue tomorrow.

打咗好耐丁
射得未
你簽隻法甲翼我都射啦好嘛

張圖

佢句簽個人唔好要我GOOGLE已經做左潮語

Here I am
Rock you like a Harry Kane

多隻丹比利1500萬
而家成億億聲

alli 5m

You don't understand?

張圖一流

終於肯簽人

鵰登

Ajax are doing everything possible to keep Davinson Sanchez from joining #thfc and have offered a substantial new contract. [De Telegraaf]

Marc Overmars (Ajax director): "Ajax has made Davinson a top offer for a new contract."

依家個陣容踢英超都難，仲要4條線
歐聯分分鐘入死亡之組

上年夠話易食喇
點知殺隊爆Seed Monaco

明碼實價畀隊強隊 表現分分鐘仲好

強隊打主攻，我熱可以打反擊未必會贏唔到 仲有wembley呢個因素

你唔係唔知我熱d反擊質素架啦

宜家仲要無咩walker tim 跑都唔夠人跑

有獲加都唔夠跑

lloris
sanchez a4 v5
ssk(前提要肯生性) wanyama dembele rose
eriksen kane alli

vorm
trippier wimmer ccv bd
dier winks
lamela barkley son
janssen

我收貨架喇

me too

前提係lamela快d傷好

買多個唔洗google先知係邊個既右閘plz

修仔果個你地點睇

右閘真係最critical,如果要keep著打343, trippier同bd都唔適合做wing back

我地打3中堅棧食屎

4個定5個打1個都唔入

Cedric soares?
好似連rumour都冇

好多source 都傳得好行，應該聽朝訓醒就簽左新中堅。

個阿根廷仔比多少少都唔肯
而家就掉3000萬出黎

諗著轉會窗尾執平野，點知偷雞唔著蝕把米
一早買反而唔怕俾人抬價

睇消息而家俾阿積士抬緊啦

Tottenham to battle Lyon for highly-rated Celta Vigo youngster Pape Cheikh Diop as Mauricio Pochettino eyes first transfer of the summer

多謝rose

多謝rose(俾呢度多幾單新聞可以ff下)

利都係Mane最勁...

利D後防.....

kane無試過八月入波

而家既利等於聽晚既熱

肥普條傻系仲話其他隊洗晒錢
到我地大展拳腳
無腦

希望有隊前列球隊1齊同我熱開閘脫腳
(聽日我熱必輸)
fuck 即刻有球12碼

我屌

高美斯送左兩球比利

膠美斯同Kaboom 不嬲係炸彈...

屈福特都儲齊3個熱刺棄將

good luck

BREAKING NEWS: Barcelona have signed Paulinho from Guangzhou Evergrande for £36.5m. [dm]

好波

係旺角場踢到魯營

國家打比係熱刺兩代中場中核心對決

摩迪vs 藍天球皇

阿根廷仔咁瘦點打英超中堅，阿積士個黑人應該好d

保連奴打巴西國家隊真係打到識飛咁

尼馬走左簽黎把撚咩

利記

夾古天奴

真係好娛樂性

咁巴塞依家要改善既問題真係中場

笑笑笑，聽晚再比找卡數炒多次啦

重現打多個輸5:1

唔好FF

第一場就大崩盤

印象中對親找卡數都無好結果

krul十鳩幾個save

krul 走左啦

都好

Tottenham will consider abandoning a bid for Ross Barkley if they succeed in signing Pape Cheikh Diop and Davinson Sanchez.

呢條仆街真係對其他隊就派膠
打親熱就上身

Rose好波
不如要晒3個啦

佢未走 但唔知肥賓用唔用佢

屌，原來之前係借比人
仲係度

有無迷rose黨

簽哂依家傳個啲真係想印返件rose

個個鬼佬都話rose 貪錢想走
佢想走就唔洗出statement 道歉啦
明顯想要隊波高層正視d野激返士氣

cahill咁快紅

如果真係想走就直接交轉會申請，洗鬼講咁多野咩，真係搏比人雪咩

Cahill 直紅停三場～～～
下場無得對我熱

小粉絲留名

點解會自動打橫
麻煩各位巴打側一側頭

愛華頓對史篤城悶到

人地冇Cahill都夠456你啦，我就唔j啦

溫布萊地獄主場

般尼贏到兩球

宜加比般尼456...

輸俾車仔，就可以話人地後備仲少人用都嬴我地
唔駛買人

俾般尼456 緊喎

嘩屌，三球

般尼痴9線

0:3 !!!!!

般尼789我地

如果下場輸9咗都唔知點算

0:3

搞掂聽日再諗啦

魯迪加係羅馬已經好炸彈～～～
過左黎車仔係咁派

Rose 真熱

一早講左魯迪加好炸彈好飄忽
係軌先會j

上季頭二既高層都柒柒地

心都涼哂

聽日就輪到我地俾人笑

真相總是殘酷

打紐自動變西波

前季比佢地雙殺

狃對親前列就上身其實

其實沙基利真係岩用

morata

我上個po有講
佢同Arnautovic其實都啱駛
又唔會真係太貴 (Shaqiri 宜家都係65k人工）
不過我哋係唔會買

莫拉達走位係一流，不過埋身鬥體力化，應該暫時未適應到。

好彩越位

morata伸多腳越位

唔伸其實都入

好奇怪冇球會傳買佢

痴線咁都攝到入去

走位走出一個入球

莫拉達應該正選對我地啦

#Chelsea have expressed interest in #Inter full back Yuto Nagatomo. #Inter asking for €12m. [Premium Sport] 搞咩吹到要買架仔

紅埋法比

法比都紅埋

法比都停埋

又打少個

法比停埋～不過無佢係度可能踢得仲好

車仔中場仲有咩人

乾地係咪想搏炒或者迫膠層恐慌性買人
聽日肥普會唔會用同1招嫁

預備組掛

車仔一隊好似18人都砌唔到

morata一黎就1a1g

Rose已經出左招唔使再出掛

又係莫拉達
1傳1射

般尼真係世界級on9
打多2件縮到咁撚後托柒咩

呢d咪Big Name囉,

morata第一場聯賽入波
拿卡錫迪第一場聯賽入波
蝦多士個新前鋒第一場聯賽入兩粒

開頭呢一兩場因為傷停係仲少人過我地

Morata堅有sense.

唔洗Google

痢個沙津都係第1場入波

西甲前列份子球隊出身衰極有限

巴希亞衣真係唔好怨
佢真係比唔上哥斯達同莫拉達

( 點解當初唔去熱刺)

去熱咪巨巨二號

咁講真佢未試過打足一季正選都7000萬又真係離譜左

有買貴無買錯咪呢隻囉

佢可翼可鋒計落點都有位出

(好似當年少林咁 俾個位佢操下 同埋同隊友培養默契)

當年天宮都係 既青訓

哩D就真係唔駛GOOGLE喇

老老實實宜家話買嗰兩個SANCHEZ 同 DIOP
我真係要GOOGLE先識

都咪話SO9啲ONE TOUCH好正
走位同波底都好好
真係同英式前鋒完全唔同

不過真係唔係好夾我地隊波
咁前鋒入唔到波就即係死啦....

salah, laca, morata都地標戰入波,
期待我地聽日都有人做到 hehe

kwp

ssk

lml

SON

準備睇鏝城～今年贏硬....個陣太強。

so9 真係有啲可惜 佢如果係宜家呢隊波可能都有表演機會

地波進攻 多點開花

射唔出都可以做到配合

條中場線絕對可以同皇馬撼過

咁你幾時先肯出手買人

利維將果70m買晒曼城攞冠軍1時間攞唔到錢出黎買人

睇曼WIKI個MF

7 England MF Raheem Sterling
8 Germany MF İlkay Gündoğan
11 France MF Samir Nasri
17 Belgium MF Kevin De Bruyne
18 England MF Fabian Delph
19 Germany MF Leroy Sané
20 Portugal MF Bernardo Silva
21 Spain MF David Silva
25 Brazil MF Fernandinho
35 Ukraine MF Oleksandr Zinchenko
42 Ivory Coast MF Yaya Touré
47 England MF Phil Foden

勁撚到

星期一。

白禮頓降班膽

so9真係算鳩數
果時連最基本果D門前執雞都可以炒飛機
真係幫唔落口

so9最大用途就係幫kane增加出場機會等佢早D成名

so9好明顯見到佢信心直線下降
最後連響朵既十二碼都炒粉

佢真係炒到連信心都無埋
希望巨巨唔會咁

好撚強.....應該好快攻入。

gk 好悶

兩點九有場阿積士
睇下個山齊士出唔出都大概估到黎唔黎

好似陣容名單冇左

#thfc target Davinson Sanchez has not been named in the Ajax match day squad for their league match against Heracles.
#thfc target Davinson Sanchez is fit to play for Ajax tonight but is not included due to a potential transfer away. [@ADSportwereld]

大名單好似無

#thfc have had a bid rejected by Manchester United for attacker Anthony Martial. [RMC]

好突然 我都岩岩睇到
我諗肥普同利維真係開工

Bid幾多錢啊

佢得一招拉大位射遠柱

要佢扭波ja

Ajax manager Marcel Keizer has confirmed #thfc target Davinson Sanchez is not in the match day squad due to transfer speculation.

呢條友打咩位

CB

要多謝我敢言為球迷發聲

係我地了

比Rose 屌醒左，而兩日又多番轉會消息

比人屌完做下樣比人睇
幾日之後又會有news 話levy 出手太低買唔到
之後又靜過

Rose
好一招公子獻頭

熱刺八奇之一

D.Rose好波!

Rose 講嘅野可能係事實
但佢選擇對傳媒講先係唔啱嘅地方

身為球隊一員 有問題應該内部解決
而唔係出去同外人屌自己球會

仲有呢兩日嘅轉會傳聞 好明顯已經係levy work左好耐 同rose完全冇關係

大家以為大球會用幾千萬買人 係好似玩FM咁 呢分鐘睇完數據 下一分鐘落bid？

Rose講嘅野 就算幾同意都好 條友都係完全撐唔落

仲要選太陽報呢D鍾意跨大加料既黎interview

仲有人話 如果rose真係想走 就submit 左 transfer request 唔需要係傳媒講咁多

Submit transfer request 就好似自己遞 resignation letter. 咁 對球員自己係有金錢損失 少左bonus 或者要賠多啲錢比球會

所以點解啲球員想轉會 好多時寧願玩野引其他球會出價都唔願自己submit transfer request

但咁先符合Rose啲on9仔性格

仲要佢半年前先續左約 而家又話自己人工低
當日冇人逼佢簽名 佢唔續約 自然大d bargaining power 走人

Rose 有部分說話係有根據 但亦有好多說話對球會真係唔公道

Rose呢個話題完啦好嗎

認同巴打 點討論都有人撐有人反
都係抽下水J下轉會食下花生

根本條友就係facebook個班屌rose既撚屌，無人同佢嘈，佢自己一路post rose點點點黎博人同佢嘈
Btw我覺得最後係幾日傳過既球員會比人買左，最後變成熱刺托價部

其實隊波有無真係做緊野，球員自己最清楚
由球員講出黎先係最有說服力
一直以來我地都係以selling club 形象見人，到8月都無動作比著其他人都火啦
你可以話佢係唔岩既場合講，但除左咁樣講無其他途徑講到
成日口口聲聲話rose唔尊重，對唔住球會
但球會咩都唔做，又對唔對得住d 賣力既球員呀？？？
球會既現行既管理方針比起rose 咁講更加令球員洩氣呀
你話對球會唔公道？我覺得球會咩都唔做對出力既球員更加唔公道呀

轉會窗都未完
過埋轉會窗先公道
同埋球會呢幾個月點會冇做野 但事實係以熱刺而家陣容同財力 冇可能可以好似獌鏝咁容易買到人
事實係愈接近轉會窗尾 愈易close deal

不過咁 其實大家理性討論 發表下自己意見冇壞
亦唔需要大家要同意對方 每件事都可以有唔同意見同睇法 免傷和氣

大家都係想隊波追求進步
我地已經唔係以前冇乜人提既球隊
我唔理Rose番說話係因為想走而講定真係想為球隊進步而講
對我作為球迷黎講 佢講既唔係老作
而真係有發生 大家都認同

而家發展到咁
倒不如抽下單新聞水j下轉會

其實轉會窗完左先講已經太遲啦
今季都唔衝，隊波下季分分鐘散班
rose 既行為睇得出佢係好著緊隊波先咁講
rose 又唔係無球會傳買佢，佢係想走既大可以遞transfer request，佢都未驚過啦
反而管理層愛理不理既態度先係令佢最火滾，如果真係有做野球員點會咁大反應
再加上世界杯年買人難上加難
其實好多人都唔想搞到最後整d panic buy

其實點解會覺得熱刺冇做野
要買到球員 要好多步驟 分析球員 再同球員同經理人同球會傾 真係要時間

一般人轉工都要幾個星期process 何況拎過千萬出黎買人？
有錢如曼城緊係易啲快d
中下游球會買人亦多啲選擇 亦易d

老實講 levy傾緊咩球員 rose點會知
老細傾緊咩deal 唔會同球員講

肥普已經幫熱刺講左好多次 係一定會買人 仲要係幾個
熱刺亦每年都有買人 son lamela ssk Toby janssen 都唔係要google先知既球員

睇埋完左轉會窗先屌 就公道d

屌係屌佢個紀錄差
如果levy只係今年先接手，無人會屌

肥普夠講過好多次唔洗買，然後出左事又反口話隊波唔夠人。上兩年都loop過幾次

仲有一億事件，體測事件，盲買法甲兵，人工未傾好又放風話簽到... 一大堆柒事

ching係橕波定橕個呃球迷既管理層

大家信下肥仔啦，我有信心佢可以帶領我熱成為英超的多仔或者是馬體會，以青春班打出成績。

ajax 個 山齊士 正選後備都好似冇
似有料到

冇錢買人?賣Walker,Fazio,Bentaleb呢到都已經成70m 都重未計本身已預備果筆轉會資金 我當得30m 呢到都成1億 點解都要慳住慳住咁用 何必為左幾m一拖再拖冒住有更多既球員加入去競爭個球員呢

同埋買賣球員係可以同時做既
明知Walker走 未傾好條款就已經可以叫球探搵替補人選 去到而家成個月啦 都係乜7都冇 咁5月至8月又有乜野咁忙令到冇時間傾轉會?

最後洗唔洗預到咁炆水先買人呢 新買返黎既又唔洗夾?

利申:唔係想搵交嗌,係對管理層做野既取態十分之不滿

我撐左熱刺30年 經歷過scholar sugar levy年代
Levy 的確係相對較好 但唔代表佢perfect
最少熱刺過去兩季成績係近代最好 Levy點都有d功勞

肥普今個轉會窗冇講過唔駛買人
佢話唔駛買人都係冬季轉會窗 冬季其實難買人 球員唔prefer冬季轉會

買左法甲 Njie 同 Nkoudou 佢兩個得廿一二歲 每人踢過一季法甲正選 轉會費都係約一千萬 大家會唔會expectation過高呢？

幾時有人工未傾好就放風？ 傳媒收到風唔等如係熱刺放風 熱刺冇公佈過任何未傾好嘅球員

其實好多香港球迷都當左一d 轉會傳聞就係事實 跟手就屌球會 咁樣唔太公平 根本報紙成日都9吹 完全冇source 就以為係事實

Willian單野係佢同車仔仆街 做完體測 佢係都唔簽約可以點

邊有球會買親球員都中？拎熱刺同其他球會比 熱刺近幾年買人對辦唔算低 但亦唔係話超高明中率

我唔係話levy 好好 但熱刺有佢嘅limitation(名氣 budget 新球場etc)
Levy係呢d limitation之下 我個人覺得表現唔太差 當然大家可以有自己意見

大家對球會唔同睇法冇問題 亦冇需要同意對方觀點 對事唔對人就得

討論下jei

其實熱刺冇話過冇錢買人
可以的話 緊係愈早買到愈好
但熱刺budget 係冇曼城 曼聯咁好
買人好多因素 的確好多時去到八月尾 先可以close deal 可能係因為賣方想睇下有冇更好價錢
好似Barkley 咁 愛記可能想等買到施古臣先放又唔奇 想為難barkley又有可能 或者睇下有冇其他bidder
我地當年賣bale 都玩到鍠八月尾先放人la

除非好似鏝出手咁高就緊係易
但熱刺嘅budget 同levy性格係要盡慳

右閘問題 係未知肥普想試kwp 定點
不過一場聯賽都未踢 又未完轉會窗 咪睇埋落去到8月31
到時唔掂就抵屌la

咁今年又真係唔係為左幾m就唔買既
係人工頭痕

我會理解為半年前你腦細同你講到雄心萬丈、有成績之後搬完office一定會加人工，大家一齊共渡時姦，你同事toby佢地之後都簽嫁啦，你簽啦！

而家公司一成不變，嬲都仆街唔爆唔得？我又唔信作為球隊一員會因為蠢而亂講野

咁咪自打咀巴囉
你未等到後補黎賣咩啫
係咪手段連拖肥都不如呀
收左錢知你要右閘老西都抬價啦
等轉會窗完會平左定貴左
係呢啲情況大情心中有數
勁既球員人地又要搵替補先賣，你越遲出手，人地越冇時間搵替補咪唔賣囉

一時又話我地唔知球隊有冇做野，又撐遲入場搏平貨，你大包圍咁撐會俾人覺你迷levy

總畢直係比有錢球隊少
但睇番所謂有錢隊都係30-40 done deal
我地比唔起？
而家咪一樣傳出價35m買cb

btw睇波唔好講年資好嘛

Feel 到肥仔同光頭佬上緊力，大家放心。

COYS

一日未登雕都唔算

仲要登個最唔緊急既cb咋

你老味八月中都黎緊啦
一單done deal都無
一間正常球會點會係轉會期先搵目標呀
一定係keep住咁睇啦
除非成條scout team都係死既

咩共渡時姦 遲d會加人工 toby佢地之後都簽
全部係你諗出黎jei

冇人知球會同rose 講過咩
唔好講球會呃左佢咁la

點解覺得轉會期先揾目標呢?

8月都冇done deal 唔一定等於轉會期先做野

話知levy捱住幾個月通宵呀, 而家就係一隻雕都登唔到

咪係
理得你晚晚唔訓
做唔到野就係無用啦

就算雕到呀 買到翻黎又要夾
你估個個都可以好似意粉佬即插即用

黎個9估今晚陣

Lloris
Dier Toby V5 Davies
Wanyama dembele
Ssk eriksen Alli
Kane

Coysssss

其實都未開季 可能肥普認為kwp 甚至ssk或者其他人頂到個位呢？我都會放長雙眼睇下佢有咩打算 唔掂就抵屌

幾時賣球員 其實都睇球會本身係咪想放個球員 你見肥普同walker仲可以有講有笑 就知今次係佢心甘情願放佢走 唔想拖

有30-40m 唔一定可以done deal 每單轉會都係獨立事件
大家唔好覺得好似打機咁買人process 鏝想買嘅球員係咁 就等於熱刺想買嘅都係咁

其實如果35m 買到sanchez以今時今日個市直頭算抵添啦 希望買到la

我冇特別撐levy遲入市係啱 我只係話買人係要時間 熱刺嘅budget同levy 性格令熱刺成日咁遲先買到人 呢樣野大家要屌我明白

提起年資只係話levy比前兩任主席好啲jei 冇意冒犯

今晚要報仇呀

意粉佬應該冇正選

維基好正😂 Davidson Sanchez係最近丹尼路斯曾經google search過
-
吾用腦言論有排俾人笑～

on9

都主日日係咁屌Rose

而家是但搵個後生仔都幾千萬，突然覺得幾年前托利斯賣五千萬磅好抵，淨係賣球衣都得。

肥普一早講左kwp未夠班踢正選，即係要脆皮無傷踢成季？諗下都知無可能啦
跟住有心比ssk踢wing back既友賽一早要試啦，但友賽係見唔到有試
既然無諗過用Kwp,ssk係咪應該放kw之前搵定替補？而加啊豬啊狗都知你右閘無人，咁樣買人比人抬價咪蠢囉

佢同son唔好正選，後備換踩草算啦，下場地獄主場打車

咁可能係友賽試左小walker 先知佢未夠班；加上肥仔本來想放SSK去土耳其，根本就冇捉佢去美國跟操。

而家個問題就係成日話自己要爭冠，要成為大球會，watch us rise，但做事仲係咁小家
唔係話要財大氣粗，但青訓上唔上到大場面，平時啲垃圾時間永遠唔換人黎試
ssk如果話試wb又俾一年佢咪係賭博，唔得咁等到一月先買，聯賽可能冇得追，過埋今年仲留唔留到咁多人又係一個問題，所以今季要show 到你真係有rise俾人watch先最重要。
而家個態度都冇出到黎，好難說服人期望有結果

如果唔係同球員講漂亮說話，點樣可以令球員冇實際利益底下，賭上極短既職業生涯同狀態黎同你簽約？
真係有咁多係愛呀哈利？

咁樣講 你唔係想同我講SSK 係留意左成季呀
擺明剩係睇到歐國盃果幾場咁大罷啦
SSK單轉會由幾時開始傾好呀
咪又係臨完果一個星期,兩個星期都比多你啦

都主果邊d人係咁

其實每樣野唔一定非黑即白
SSK 可能係或者唔係panic buy
亦唔代表熱刺所有轉會工作係八月先做

係咪一廂情願左啲？
就算真係有做但做啲咁既成績，低俾人屌啦？

其實英國有d 外國forum 有內部人士(即係itk) 有透露球會傾緊咩球員 當然呢d itk亦唔一定係真

但如果有人真係認為levy 8月前坐係度 完全唔搞轉會
咁呢個係大家睇法唔同啦 冇人100%知道真相

結果最重要 8月31號或今季冇貨交 咪所有人包括我都會屌

但 levy的確令熱刺 近60年成績最好 呢個亦係結果之一 向前看 希望繼續進步la

要買人既任個時間都買得啦
亦都有唔少轉會係非轉會窗done deal
望下我地果d，levy 次次做到最尾先done，你估個個好似vdv 咁平幾舊咩
成日都執住可能係可能唔係黎講，咁係咪一世都要等結果出黎先批評得？？
仲有又話球員未必知轉會買人既野，學返果句，可能知，可能唔知
但我較傾向佢地會知，你睇返某d轉會news 好多時deal 都未done，已經其他球員社交網站leak 左出黎
依家屌係因為有人出聲，rose 唔出聲我都無咁嬲啦
球員先係最切身關注呢樣野既人呀，唔係我地球迷呀
永遠都覺得完左轉會窗先屌，點解唔係仲有機會改變既時侯屌
次次都後知後覺有用，永遠都用唔係100％ sure 係咪就唔話得？？？
無可否認levy 近幾季係做得幾好，但係一個不斷轉變求新既世界入面，係咪keep 住就一定成功，無人會知
但開季管理層做出黎show 到比人睇既野唔會令我覺得佢係會進步囉
你成日覺得以依家既方針係會繼續進步呢樣野唔係盲撐球會既理據囉

利維估陣容@2017/08/13 v.s. Newcastle United (Away)

新一季鳩估陣容：
Injury Update:
@trippier2 (ankle), @gknkoudou (foot),
@ErikLamela (hip) and Danny Rose (knee)

Poch 之前講過KWP 仲未Ready, 所以今季第一場重點球員變左:
~~~SISSOKO~~~
無人做右後之下，佢防守既表演好決定性。
估計Poch 會放佢去右翼衛／右後～ 不過當SSK進攻時，
估計Dier 需要補SSK 位，Wanyama 雖然好返不過應該未Fit.
未必出，留力下場對車仔
所以陣容應該係3/4/3 or 4/3/3, Dier 會企較右。
前面鐵三角： Kane, Alli, Eriksen。
Alli 做影子拎第二點，Eriksen 較後做自由人。

COME ON YOU SPURS.

Victor Wanyama and Heung-Min Son have both been passed fit for Tottenham Hotspur's trip to Newcastle United.

如果Wanyama 出得可以replace Winks.

係近60年黎最好就唔洗買人咩，想繼續進步就唔會唔買人，就唔會將主力賣比競爭對手
無買人又賣人既情況下，今年一定散班都似，到時唔係進步係退步，將以往做既野一次過廢曬，真係個個同你underpaid捱到掛靴咩

主席有冇做野都好啦，轉會窗黎到呢刻熱刺既轉會只可以用一個字形容：失敗

今兩年一定係最大樽頸位
我理撚得佢係咪60年黎做得最好 但如果依兩年再閪番落去 咁就繼續唔洗追上其餘5隊啦

轉會窗未完》唔好屌住
轉會窗完》屌得

請問如果你教小朋友會係考試前督促佢溫書定出成績表後升唔到好學校咁就一世先鬧？

agger
創業難 守業更難
呢兩季聯賽成績係好 以我地薪金支出嚟講可以話係overachieve
但係唔把握呢個機會食住個勢 幾時先再有成為英超長期爭標分子嘅機會?
唔改變薪金架構 始終留唔住d人
唔針對弱點補強 只會令球員覺得球會冇爭勝心 離心只會越嚟越強
如果話到呢一刻都未買人唔代表轉會部冇做嘢 我係駁唔到 但係近季轉會操作有幾差 大家有眼睇
得A4 意粉馬 係即插即用
新 其實第一季都麻麻地
維馬 淨係第一季做左個合格嘅替補 之後就耷哂
大肉腸 同 N'乜柒嗰d 更加唔洗講
講返今季 其實一直都傳過唔少人 但係最後因為少少錢又登唔到雕
好似Meyer咁 個陣傳話20M就夠
其實20M 唔止係合理價錢 直頭抵到爛啦 點都好過畀十幾M去法甲刷卡 至少踢德甲同德國u21都有成績
但係最後因為慳嗰幾M就買唔成
放Walker呢件事又睇得出轉會部幾有問題
唔係話放Walker唔啱 50M我都覺得放得過
但係放完唔洗replacement? 傳左幾隻閘又係不了了之
喺轉會操作上猶疑不決 球迷都燥啦 何況係球員本身
根本係皇上唔急太監急

尊重啲好喎，我有名比你叫

羊毛出自羊身上
要打破薪金格構 你估好易?
當一隊每個加10k周薪 一年就多500k
20個人 一年就多10m
但係講緊嘅唔係加10k 咁少喎
個個都差唔多要加2,30k 甚至40k 喎
當你係老闆 呢條數唔易計
唔加人工 球員唔Like 又屌
加左人工 無咩錢買人又屌
16年唔計轉會 扣埋稅 球會淨係都係賺左三十幾M

咁多數學家可以幫手計計

我係Levy 屎忽爛左十個

Meyer 呢d 咪可能係報紙/agent 9up
首席itk JJ 成個月前已經話我地對Meyer 冇興趣

呢d 就係其中一個例子 好多人當報紙d 冇source 傳聞一定係事實

又唔一定要季季有錢賺既，趁呢兩年個勢咁好，係咪可以進取啲，唔deficit spending都可以試下balanced budget，衝到既話咩都返哂黎啦

轉會係溫書
考試係比賽本身

唔溫書(買人)唔代表成績差(成季係咁輸波),只係機會當然比溫左書細好多
你要用呢個比喻,咁應該係考試前督促佢溫書,又或者臨到開考前先發現佢冇溫書先鬧

其實大家睇下其他大球會薪金

我地係低d 但唔係好多爭兩三倍咁誇

軌:

熱

高圖 120k 我地隊長120k
Luiz 120k Cahill 85k 我地v5 100k toby 75k

當然 Kane alli 呢d 真係抵到爛
我地人工係全英超第6高 事實亦每年張頂薪加高
我唔知有冇辦法加快加薪 但要令到球會有錢賺 又繼續進步唔易

問題係我地呢啲球迷
根本唔知levy係咪温緊書 試都未考就屌

33m計埋轉會嫁啦

個問題唔係
唔加人工 球員唔Like 又屌
加左人工 無咩錢買人又屌

係兩樣一齊唔做先屌

猶太佬劍橋First Hon Econ 洗L你

其他持續發展既擺埋一邊先

淨係計今個窗賣Walker果5000萬唔係一蚊都唔拎出黎啊？
駛唔駛年年都踢咗一兩輪先買人
踢得唔好又話未夾到

係咪咪覺得季中成班續約時未加過
而家同Toby傾緊續約時都會加架啦

用番你個source

事實係差接近兩倍

睇番阿狗人工就真係加得快
希望起完球場真係可以跟到

LEVY都係經濟

講起toby續約又係攪咁耐都未攪掂
佢值唔值隊內頂薪？我覺得值囉，佢想要kane咁多就俾啦
再拖又係影響軍心

睇新聞有外國猁狗話賣古天樂 買Alli

快啲賣 之後我地唔賣

到時done deal仲快過古天樂

所以我係想推高番啲頂薪咋

光頭佬：咁我加傾人工咪得

其實係ok既...理論上 至少係show留主力放既係唔要既人

我都想Post lol

而家俾你咁岩有批可以衝擊冠軍既球員，之後用球會一直爭頭六既收入去計
係咪永遠要安於其位做selling club

踏出一步開大個ratio，之後收入會跟成績提升，ratio自然降番落黎

你當然可以要球員按而家ratio打出成績先，收入增加先加人工，但咁樣顯現唔到個野心囉

最重要而家班人腳等到你幾耐，邊有生意唔洗加大投資黎換取更大回報？

再停留係呢個位黎講真係冇意思
各有各諗法 冇任何1邊係唔岩
大家都係為球會成績著想姐

btw 今晚個陣真係點樣排都唔掂
ssk擺右閘 中前場又唔夠人 擺中場又局住出kwp

不過襯住對new castle(雖然實力唔差) 不如出kwp比佢吸收下經驗 傷果d唔洗夾硬出
Lloris
KWP 孖 寶 Davies
大屎忽 Dier
S17 E23 Delw
Kane

KWP我覺得肥仔唔會比佢出

開到聲話未kwp ready應該唔會出

Lloris
孖寶 dier
Ssk Wanyama Dembele Davis
Eriksen Kane Dele

son同wanyama點都要risk 一個

lloris
a4 davies v5
ssk wanyama dembele son
alli kane eriksen

可能用winks呢

大小屎忽

Tottenham are reportedly preparing an offer of £28m to test Ajax's resolve over their star defender Davinson Sanchez.

小左2m既喂

35M > 28M

記錯30

有son

之前會唔會35m euro呀？

似係實數28 另加大量add-on

快D登雕

登完唔該快啲簽埋右閘同個attacker

我打fifa 少林唔肯同我續約

比7公包左

叛徒

今晚大敗紐卡數，然後不問價錢買人

Lloris (C), Walker-Peters, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Dembele, Sissoko, Eriksen, Dele, Kane.

玩到咁大

加油kwp

人地後備放青訓就屌哂鬼,
我地直情放正選

青訓直上

諗咩ssk定細walker丫
出哂咪得囉

要求唔高, kwp唔好大柒就得

屌奶星原來利維放walker果陣無plan b架?

9估全中

想同KWP說聲加油

好過ccv已經夠

KWP

咁睇黎kwp會入波

傳有既 唔撚買咋麻

留名睇SSK剷草

KWP真係plan b

比人噓爆

後備放son
我地有得換人變陣

on99咁輸一粒 聽日當冇事發生

半場換走黑色大肉腸

Levy: 差唔多同名同姓 攏明plan b啦

大勝跟住唔買右閘

兩邊都噓

緊係有 買人要用好長既時間呀嗎 熱唔係大球會唔可以1時3刻攞咁大筆錢買人呀嗎 比d耐性等下啦
利維有做野嫁 唔好反佢 嗯

有1億果年不知買得幾快

主席好波!

話時話唔見yedlin倒戈

買人咁多錢一時三刻話比就比咩

傷

已做好心理準備今場會比Ayoze撚到pk

ssk 生性

會唔會係肥賓派黎既臥底

"轉會窗都未完
過埋轉會窗先公道
同埋球會呢幾個月點會冇做野 但事實係以熱刺而家陣容同財力 冇可能可以好似獌鏝咁容易買到人
事實係愈接近轉會窗尾 愈易close deal "

一下洗鳩kwp

突然發覺 我熱終於有內戰

又話未夠班既死肥普

所以咪出埋ssk

熱刺whatsapp group d人話呢個陣係343

幾日前改左口風

Ben Pearce‏@BenPearceSpurs
#thfc Pochettino seems to have changed tune on Kyle Walker-Peters - says he's deciding whether to pick him

屌你老尾為左唔買人
連施素高條撚屌都有正選

邊個谷
熱刺香港個個幾正常

希望佢生性啦, 出ssk傍住好過出負防守既son傍既

唔覺得係3後防
唔係拎住獲加同ROSE就唔好搞呢D野

咪熱刺香港 95人果個
係咁插rose同walker

ALLIN肥賓大炒熱狗, 唔係班仆街唔撚買人

之後好似祖記個場咁

班球員為左唔買人去到盡

74人咋喎
你個個係咪都主group

想入你果個

Pm個熱刺香港page應該就入得
我都係佢個page岩岩開個陣入

各位巴打準備開波啦
Coys

有無acestream

樓上

所以我成日屌佢反口
講野前唔係諗清楚既咩

其實想問個gp 會有乜活動

見唔到呀師兄

??

好似成日去cannyman飲野 睇波 同埋有組球隊
但我兩樣都冇join過
之前我熱黎港個陣 佢地就係同班鬼一齊癲一齊lead個班
同埋派walker stay都係佢地

細walker加油!
今晚打得好就升你做真walker

coys

COME ON YOU SPURS!!!

買人好過啦你

如果淨去睇波係咪要比錢做member先有得玩

永續k walker

真係出kwp

仲好記得前年最尾一場點樣柒俾紐狗
今場唔輸得

Gayle 同atsu 2 隻小明
後防又食屎

COYS

kyle walker-peters

印KWP要幾多錢

揀邊個先岩

D LINK矇撚到NO都睇唔到

SSK比人噓到

紐d人完全睇唔到no

四後衛，還好

截到ssk歡呼大到

喂喂喂咁既

狃又噓佢 新特蘭又噓佢

kane傳到比ssk就發

咁快換人

7961d3d3aab08227e6e47d9389a5ce67aa3b472f

ace, 清d但唔係英人

D短角球戰術真係晒料

KANE好似未上力

傷麻

開季唔識入波是常識

八月零入球

最後大直路先至開始爆

Ssk實好大壓力

dier 專心d好嗎

唔明做咩要噓ssk
狃果陣唔係好多人想賣佢走咩
依家走左有錢收都噓

又傷。

SSK要爭氣

見獲加上咁前就淆淆地

大巴大巴車落去佢地到

kane未食飯?起動咁慢

8月症啊

kane兩下都咁慢既

八月病

大力臣靠你啦

你覺得佢會驚咩

kwp冇怯場暫時都ok但對比walker個身型真係差好遠

D角球搞咁多野咪又係斬入去

起碼第一場黎講似樣過CCV

肥普又肥左

呢件作客睇睇下都真係幾靚

lamela幾時出黎斬角球

見到D短角球真係睇到嬲

又燒埋我

嚇撚死好彩越位

好彩

Kwp 差啲輸12碼

俾人弱點進攻

哇咪亂講野啦

係 賓佬一定落晒order用左路攻

越強越強

有冇人問佢入波慶唔慶祝

佢都唔會入波

唔得呀，前面dele同kane又上力，大力巨又縮後左

依家U型傳波唔係圍住禁區
係中場U型傳波

前面D人走位

唔走位

我地啲人踢到跳舞咁

開心舞?

Kane

省到人

又係Toby長傳

中場廢就係咁

太激動

拳皇再現

小walker真係幾好

Alli

光頭佬：你識咁諗就好

畀時間佢成才

話時話班友幾照顧kwp, 無比長波佢跑

Ching sick ball

岩岩空晒就唔撚射
而家舞到返晒黎就射

太慢啦

獲加彼得斯好撚對辦

未拎到波已經噓定先
慘

唔讚住，岩先想讚就爭d輸pk

唔怪得CCV變成咁

小walker可唔可以唔好咁勁

鳩解圍

細獲加打得幾好
又唔駛買人

知錯啦

主席: kwp is the plan b
唔洗買人啦

不過kwp真係要練大隻少少

KWP好似martial

讚壞左

正選睇我表演

20分鐘紅牌

我都覺得係 大屎忽同迪亞都係咁包佢個面位

寧願唔似

又比主席大把大把咁車落嚟

啱啱細walker跑得太前要迪比利幫手解圍

如果係大walker佢雖然都會走咁前 但應該係禁區前追得返

可能隊友見脆皮俾佢地整死咗 所以錫住細walker

又想pk盤球失敗

Kane呢下紅得啦

kane踢到燥

係禽日車仔個場既球證就紅左

掃姐，又無踩

好彩黃牌

諗起班友上場點對脆皮就嬲

殺傷戰術

鉸剪腳喎

喂喂喂俾人壓撚住既

起步好慢....

鉸剪腳夾中左

暴力足球

爆佢

咁叫掃？

踢傷人戰術
已經換左兩個

又會被人屌茅

又比人話mma

死球守得幾穩 頭點下下搶贏

真係好撚茅 已經踢得差

呢下又真係粗野咗

依家呢D陣地戰要換巨巨出黎

Davis開角球就知肥普好絕望

算啦 一日mma 一世mma

藍衫襯白褲有d怪

茅撚到呢

上半場做過d咩

好難睇好花
點解依家連褲都唔可以撞色

睇kwp

冇高佬仲比高波

我地第一場7年win得1場
仲要係dier buzzer beater

屌悶撚到想訓

爭氣啲啦你

今日係得大力神訓醒

上半場得大力神岩先球遠射有啲睇頭

畫u畫大左算唔算一種進步

Kwp係咁比人爆喎
Dembele dier要係咁幫佢補位

右邊俾人中出

Kwp唔得啦大佬
係咁幫佢補位

遠射啦

算好嫁啦

真係

右路放題

Dele佢未瞓醒

dele儲完氣未

踢緊d乜

大力神係咪已經對D隊友好失望

要靠大力臣⋯

呢球可以傳既。。
但係d隊友咁

Dele爭氣啲未

養生足球?

留意到大家開始屌拳皇

往績話佢應該好快無啦啦入波

Dele又同人口角

簡同亞里醒未？！

丹比利輸反擊

巨巨真係要早D出黎

Son又要後備出黎救世界

五五波輸哂

Dele繼續嬲

成隊都食左屎

呢個上半場踢到好似肥普第1年教咁樣

可能大力神已經google緊新隊友呢

其實迪比利今日都正正常常 係dele同kane...

妹下妹下咁
養生足球

睇咗陣
完全唔知dele 做緊乜

大力巨要更衣室打醒Dele同Kane

冇大崩盤已經好好啦

開季永遠一PAT屎咁

邊隊要dele啊
即賣

過皇馬啦

其實佢上季好多時都係咁
但唔知點解又入到咁多波

恁嘅樣重有人要？

佢柒足半場通常都有波入

等埋下半場頭一分鐘先講

前一季
上季好好多

好撚失敗啊
左邊bd + ssk 完全係呃人工
中間dier波到必死
呢個問題唔係今年先發生

單換easygo制唔制

人地續左約重伊乜撚野斯高

利申： 無一刻覺得dele勁過
一直都覺得價岩可賣

勝利11人都賣？

留名劇本
85 分鐘換巨巨 IMPRESS ME

永遠得七公寵愛只有少林

咪賣咗個囉

唔好再賣多個了

劇本2: 唯一一個後備入替既球員 重要85分鐘先換

呢句真

七公，少林俾你屌爆屎忽未，肯出返嚟未

今場有son應該會早d換

劇本係下半場一開波就俾人入撚左

屌到三十歲會放佢翻阿根庭

SSK 除左比人噓仲識d咩？？？

拖得大耐實俾人反擊一波玩完

換son試下

之後先禁制圍攻半場贏盡掌聲但係冇分

我地缺人，你快手屌多幾擠先

無人識插入禁區走位，應該要出SON喇～

艾歷臣獨到

Facebook啲鬼佬話decent first half

有冇42號仔，換出來爆下好

無

decent到哪

Decent first half I thought, impressed KWP, eriksen needs to stop being greedy though! But other wise I'm happy

點解上兩日隊隊入波都咁易既

下 紅牌

大大臣係衰慢射中龍果球姐

又比DELE博到

衰on9

打多個
準備又比人5:1

-6足球再啟

dele 咁都搞都人地食紅牌

大家唔好唔記得
上次打多人地1個都係輸

仲好意思話大力神
成班進攻黑洞

肥普：That's my boy

面對面踩腳又覺眼d既

終於知levy d 錢去左邊

準備456

5:1既節奏

仆街啦份劇本咁撚熟嘅

DELE 既作用。

on9 jojo

咁都唔入

KANE哥

屌你射中間

dllnkane

無態

訓醒未

買球員呢個玩法太落後了

巨巨出黎啦唔該

球證轉會市場啓動

換走kane啦

冇轉會期限制

而今Dele都噓埋

好似上年阿咁 上半季有球證護航

KANE我屌你咩

打多個都係成part屎
唉
係咪真係好想5:1姐

件光頭佬好似巴克利
不過再勇D

你仲好講

當住球證面踩真係好on9

換巨巨啦

佢不嬲都係無腦

係咪要換巨巨？

d閘斬波真係不撚知所謂

陣地戰我覺得要換佢出黎

85分鐘啦

有所謂過咩

記得佢打利果陣有場鏟鳩曼之後比人紅
然後屌鳩費格遜

原本陣地可以用脆斬波，俾班友玩死左

咁樣塞死晒換佢出黎燒味算啦

係…

老孫出山

son真係橙 隻手包都咁都要踢

點解我熟識嘅熱刺會變做暴力般

我孫

終於到我出場

成隊都唔知做乜 換出藜搏一搏

son醒定呀

上季對車嗰場⋯

出巨巨 兩邊燒味啦

唔好傷番啊

係前季了

我屌,竟然60都未夠就換人

見到老孫恁好心痛

俾素素接受掌聲

Dele

真係dele

真係佢入波

ali又柒下柒下入波

儲完氣

有咩好講

又畀Dele得米

唔洗買人1

Mom 啦 又趕咗個走 又入波

屌你Ali!!

都估到又鳩鳩下入波

果場之後
一有foul就比人無限放大晒
岩先同gk 空中爭波呢d場場都會發生既都可以比人屌既
無野係唔可能
就黎佢地老母比人屌都入我地數

尻足成場又有波入

屌你唔講以為個10號又變返做多哥

又真係柒足半場之後入波wor衰鬼

啲人掛住望kane

I just don't think you understand

是但啦,車狗左邊果個場場踢尻人都無人理

大力神靚比

對面個中堅企到咁撚後

youtube球皇一定係dele

最易唱果首

好波佳芯BB

榮基明明成場都踩dele冇態又盛
一入波就轉晒口風吹奏

打少個縮後正常

DELE~~~~

真係靚 好瀟

鳩下鳩下有波入

求皇alli

今日得大力神訓醒

大力靚ASSI

唔洗買人lu

醒在咩啊?

冇俾到傾哥囉

上半場嗰球轉身即射都靚

變左我地主場

KANE又鳩射啦 換佢啦

傾表示8月我仲放緊假

Wake me up when August ends

7公繼續屌

七公出黎解釋下

比傾整返粒 希望早d 醒

Alli都俾人boo

7公大力d
屌埋10號果條友

柒公

柒公又中

見住son chok隻膠布手下就慘

改咗個名成季都係俾講波佬叫Alli

入波

班仆街俾佢抖吓得唔得
仲玩唔玩到secret shake

Wa BD

BD 都入埋

davies搶波入

davies

Davis

點解最柒嗰啲竟然入波⋯

估唔到

molamola 我傷完都要屈居BD之後

係咪2assist

仲要比都主笑呢

BD~~~!!!

屌你BD又係咁

bd踢到成舊屎咁都入波

Davis>>>>Rose

主席:你安心去鏝

賣得

主席微笑.jpg

呢球又乜撚黎

七公又贏

妹妹下又入一球～

7公勁d 定燒山勁d

轉頭到dier

對面散晒

出巨巨未 比多d時間人地好wo

kane真係好慢

仲想叫bd 完場即刻自殺添

起動嗰下慢人幾拍咁

真獲加都追唔到啦

85 mins 巨in
肥普：impress me

班友收工咁。。

89

80分鐘 贏2球 打多個 淨係換左1個人 肥普好野

肥普：換完人就入波仲想點

洗唔洗咁快又龜縮

韓仔
before son : 0-0
After son : 0-2
Son Motm

意粉！

lloris又嘔血啦

估肥普換winks定巨巨

又換人接受掌聲

hi

班友真係好睇住kwp

一定唔會巨巨 比kane有態

張相真係睇幾多次都好笑

dier hea迫

留返D力下場對車仔算。

冇得睇巨巨

巨又坐

winks換dembele

Winks定Davies靚仔d

btw KWP mom

成個場d人企哂係度。Hea到完場。

中柱

睇黎kane 8月真係唔會入波

eriksen

Chris定Toby靚仔啲

Molamola

越位

意粉馬

入左啦 越位

嘩。。。

換SON入黎做乜鳩?

因為冇人換

son想刷鞋

唉

痴線

意粉馬行可愛路線

贏得莫名其妙

8月魔咒 點都射唔入

2.5大

我諗起賓施馬同C朗

clean sheet

son 好似跑得快左好多咁

隊長終於有clean sheet bonus

人地唔係紅左個都入唔到波

射都係咁射 做咩9

冇手咪爆腳囉

擦鞋仔son

有冇大力one touch轉身過人gif
好想j

係隔離有kane做對比姐

kane 不嬲都唔快 不過巨巨更加慢

搞撚掂

究然贏到找卡數

一開季就騎住妓

下場對殘陣車仔

等比人再炒我地一場

留名睇mom下場KWP比軌撚

kane

莫拉達要教訓harry kane同肥普

kane 下場spurs第100球

九月先啦

KWP係MOM
真係唔駛買人

對住世三唔比人撚到仆街先算啦

sky sports 比kwp MVP
最已陣
levy plan B

8月症發作

世三未傷好呀??

仲有Pedro

atsu都打爆左kwp幾次
點解會m9m...

LEVY將D錢用左落第2到

因為救世界

KWP英人
大力巨唔係

大家覺得如果人地唔係打少個我地會唔會贏到？

見到法甲場波
lille 上半場換晒3 個
下半場gk 紅牌
即時諗起我傾係3 號門將

唔會，佢地中場守得好好

因為利維收買咗skysports
等大家覺得KWP真係得

咩啊

KWP真係得喎
In Walker I trust

大力神兩球助攻都冇 mom
英撚又獨狂吹奏英撚

公海又黎

咁都mom同捧殺無分別

Poch just explained that he told me Kyle Walker-Peters wasn't ready last Saturday because he didn't want to put too much pressure on him.

心戰

咁起點始終高d好, 之後就性格改變命運之類靠KWP自己

kane都係由一球折射球開始改變

求其啦

已經睇化左
總之連登波台入面
我地一tackle 就係茅

已經麻木

你話全世界都屌 就好討論啫

無計，連登最sick波

7公又係時間帶隊出去還拖

柒公去單挑啦 咪撚煩

不敗! ! 肥普up晒

七公一打十

但我覺得熱刺係狼死係矛喎
呢個風格係肥普帶入黎..

打鳩自己隊友岩岩好十個

七公一個打十個

#thfc have made an €8M bid for Celta Vigo midfielder Pape Cheikh Diop, but the Spanish club want a €10M fee. [AS]

差個2m

lukaku真係好q勁

明知你渣住50M都無開天殺價就豪比佢算啦

傾驚緊

曼中間馬迪加普巴，點踢呀 佢今季實返上黎啦

曼直頭踢到水銀瀉地咁

伊巴好返簽曼的話 連後備都好齊腳

你睇下我地熱

其實係
肥普由愛斯賓奴個陣已經係咁教
但無可否認如果唔係肥普 咁隊波只會繼續高不成低不就 同埋 啲人冇咁勤力

痴q線lukaku唔講啦，米恩連華舒福都踢到美斯咁

頭二一定係雙鏝架啦

KWP：WTF IS THIS SHIT

摩狗第二季真係唔講得笑
之後第三季

4:0呀，痴q線架

盧卡古sm d廢隊真係幾勁

danny rose peters

Ajax have informed #thfc target Davinson Sanchez they do not want to sell him this summer. [Sky Sports]

著翻條褲啦各位

We have KWP

我地有KWP
洗閪買人咩

主席: KWP就係PLAN B

KWP
KWP
KWP
KWP
Whisper words of wisdom
KWP
KWP

要多2m俾埋佢啦 唔好又姑寒呢d錢

今年Best Youth Player係邊個

之後主席會offer
10M但係分5年比,即係2M一年

5M+5M浮動
條件係拎英超

plan c:賣埋我賺50m再擺kwp去踢左閘 3隻閘輪流踢2個位

即管睇下肥普係８月３１號前簽到咩咁巴閉

do not want 即係俾多啲啦

alli仲有得選

俾多啲就係最難個步

好驚對轟上晒kwp同son踢同一邊

咁kwp右閘 son左閘

如果利維話今季淨係可以買1個球員
你地會揀買Barkley定Cancelo?

利申:我會揀Barkley

fb page好多人真係戺得kwp打得好
明明守個陣要隊友包翻咁多空位

曼聯 車路士 曼城邊隊拎唔到英超既
下年就狂燒錢增兵
唉 幾時先到我地發到圍？

Kovacic 直選打巴塞
睇黎可以close file

一早close左

同kane 一樣，大賽隱形

Everton midfielder Ross Barkley has admitted that he would take a big pay cut in order to join Tottenham Hotspur this summer.

Barkley snubbed a £100k-a-week deal just before Everton boss Ronald Koeman revealed he would no longer be part of the club's plans moving forward. Now, according to TalkSport, Barkley claims he is willing to accept a £70k-a-week deal to join Mauricio Pochettino's side.

減到7萬週薪都黎,咁迷普?

kane 打比入好多波wor

點睇呢d 有心人(levy)放出黎既料？

#318覆過啦

Come
I love you Ross

係嘅，Zidane應該留佢黎接Modric班

son啲first touch好左咁多既??

一直冇open過

屌j左咁耐最後又係冇個得ajax又唔賣

Davinson Sanchez is keen to join #thfc despite interest from others and has spoken to Mauricio Pochettino about the move. [De Telegraaf]

Ajax will receive a fee close to €50M for the eventual sale of #thfc target Davinson Sanchez. [De Telegraaf]

Ajax accept the sale of Davinson Sanchez is unavoidable with #thfc his choice after talks with Mauricio Pochettino. [De Telegraaf]

買個幻幻中堅都50m?你當利維係水魚來？

睇完琴日果場，用施素高不如用青訓
唔好留，賣左佢仲好

細walker 真係咁好丁？

咁都有得J
有好幾球都係有人包佢位先唔洗爆鑊
仲有佢咁多數據係因為人地攻佢果邊姐

防守同脆皮差唔多，同獲加比差好遠

明顯睇到肥仔落晒order要好好睇住細walker 如果一樣咁幫tripper 咁佢就可以專心出波

walker-peters啲傳中超差喎

有得執嘅
大獲加前季都瘋狂底線傳底

我覺得係肥普戰術黎
突登出個新仔,令對面會重點攻擊,所以一早擺重兵黎防
左邊自然輕輕鬆鬆
所以你見BD尋日輕鬆上黎助攻入波

有開過

暗黑戰術 肥普

戰術大師

咁以一個19歲新仔 仲無啦啦比人擺做正選黎講 係合格有餘既

但d on9 鬼佬吹捧到佢勁過walker
我怕一對強隊就現形，即時變地底泥
上得越快，跌得越痛，越踢越無信心

呢兩日快手搞掂山齊士，跟住再搵10號仔同翼鋒就得

右閘睇黎唔會買

ajax 果件應該企到好硬,人地又唔係等錢洗
levy 唔會用咁大筆錢買個未成形球員

咪有右閘囉
仲買

是但bid d 球員塞住你地把口架咋
你估真係有心買咩

廿幾m 走去bid 人件馬斯亞
人唔笑狗都吠啦
一睇就知做下樣啦

馬斯亞呢單真係fuck撚左

右閘用細walker 遲早出事，昨晚係人地打少件加上班兄弟係咁幫佢補位先冇456，唔明點解球鬼佬仲係咁吹奏佢。

kovacic比我地bid完就正選，馬斯亞比我地bid完就入波

fb page真係好多外國佬話佢打得好

D 鬼佬真係盲目支持得好緊要,同埋D野好極端
踢得好少少讚到傻,唔好就即變地底泥

肯買Barkley未

有一樣野尋晚場波好明顯睇到SON 既作用
SON 落到場,拉走左D人,多左位比其他隊友走
雖然話關對面踢少個事
同埋上半場我覺得大屎忽好慘
有好幾球1條友cool住個波推前拉走左幾個
但前面無人走位,跟住佢就好sad咁dup停再比返邊
如果有人走位實做到直接攻勢
上半場個mode 好多時都係大屎忽推前跟住分左右,唔得又u型又傳返比大屎忽
無限loop

SSK做乜撚野?食撚左屎呀?
場場都懶到仆街又成日俾人企係度偷波!!

屌你老未出VORM好撚過啦

kwp隻左腳似唔用得
比波都要用返右腳

請珍惜巨巨，應該冇乜機會見佢

kane冇態要出提升狀態
kane有態就企穩正選

巨巨要係fifa先有得出自己

FIFA我都唔用佢

因為連真樣都冇

Levy買馬斯亞果下真係當人on9

你話借都算，轉會錢又比唔起，人工梗加比唔起

真係當球迷白痴

其實Jese都ok，但我哋又唔會諗下

大力巨慘被迫害

輸個馬頸位

有咩理由兩助攻會冇man of the match

Levy:

今場唔係大力神一個訓醒
分分鐘嬴唔到

KWP係打得好但不至於MOM囉
好明顯光頭佬做咗嘢啦

Chelsea and Real Madrid have joined Tottenham in pursuit of Ajax defender Davinson Sanchez, according to De Telegraaf .

即係又可以close file

出多少少錢咪唔洗比人中途搶左囉

少少錢？
2M你知唔知可以做幾多野？

諗返其實果陣點解會捨得提早簽賀治比

唔撚係呀

我懷疑巴克利都凍過水

保連奴真係簽撚左巴塞

巴利傷，好似係

巴塞條中場真係有排搞

dembele尋晚超水準

不過3米利呢個名真係冇改錯

個時德國仔都只係賣1.5m，幾年後簽個幻幻竟然要幾千萬

BTW 德國仔真熱來，成日facebook直播自己睇熱刺比賽

唔怪得佢地整傷脆皮

下個就係大力神

3米利 兩米亞 咁既中場只會永遠U形傳波
肥普買個識傳波架啦求下你

尋晚U型傳波都傳唔到咁濟

dele係咁玩埋d youtube花式足球，無眼

入左球算係咁，佢次次都係7下7下先入到波，正正常常你反而要驚。

居然簽保連奴
華維迪都係執定包袱啦

都係老闆問題姐，好似我地咁

睇下識唔識用姐都係

用到巴西國家隊咁又唔係咩問題

肥普攬攬

件訓練衫好撚柒

咁快又一個post

但都仲未買到人

巴西國家隊佢係做一個類似節拍器既位

打到識飛咁

我去左費倫巴治

好刺激 到底最尾係邊面bin另一面

yes 同vps做隊友

依家先知

無所胃啦
我錯咪隨便鞭
我啱咪當大家傾下計

其實都冇咩啱定錯 大家討論下 唔駛上心

推爆個post都仲未買人

我寧願比人bin 都唔想主席1個人都唔買

我地熱刺唔賣辣殺

你推爆Levy都唔會買人

買未呀嗚嗚

梗係啦

森林大皇 巴打
睇咗你幾個留言，雖然唔認同你嘅觀點
但係真心好欣賞你嘅態度

肥普想有朝一日教國家隊

同老納一樣

AS understand Davinson Sanchez has met with the Ajax president today asking to leave the club so that he can join Tottenham Hotspur. #COYS

快
Take my money

快成事了，不過我又唔信利維會比35m，唔好話阿積士要求的50m。

Davinson Sanchez reportedly believes the transfer to #thfc will be completed "in the next few hours"

聽朝訓醒就有得丁了

唔好呃我喎

簽到山齊士同巴克里唔打J 1個月

終於肯簽人了

日日叫雞補數

利維：我俾錢你日日叫雞 你唔好叫我簽人

諗得過wor ching

deal

希望今次真係射得出

唔敢起個topic燈死隻雕

無改17／18

1000